有冇手足想好似AKB48貢搞返個波台總選

場面一定好虛撼

蓋清然硬

想allin成副身家去撐我手足cosb

未必 鬥走數嘅話冇人夠你黎

如果係高登搞 佢未必掉得然旺ching

神駒計唔計

貼波飛投票? $1= 1票?